癲狗系列 - XO醬青椒炒鮮魷

材料:

鮮魷1隻切件

青椒1個切件

蒜蓉2茶匙

辣椒2隻切碎

XO醬1湯匙

做法:

1. 鮮魷稍為出水撈起備用, 等炒果陣唔好係咁出水

2. 起油獲,慢火爆蒜蓉, 辣椒, XO醬.

3.落青椒開中火爆

4. 炒到咁上下落鮮魷, 開大火快炒, 完成

好想食

哩個簡單

終於等到

近排冇咩靈感，成日唔知整咩好

狗巴鍾唔鍾意炸野？
教炸雞

要用好多油

等我plan下

教椒鹽鮮魷

正!

未睇先支持狗

吉妹
食左早餐未?

點處理鮮魷

冇特別，街市佬幫你去左墨囊，番黎自己去骨，去眼球，去內臟，洗淨。

食咗，又係翠河

估到

容易，正

可以番用嘛
或者半煎炸

一路望住開頭d水 好想去蒸發晒

都得